共產黨呢部棋行得太靚，大家醒未

先由美國總統大選開始布局

製造拜登=支持共產黨
trump trump=反共

以人民鬥人民形式進行分化手段，拉一派，打一派

香港局面再由DQ開始，泛民總辭
出面打手就會開始分化，進行拉一派打一派動作

例如話泛民抵死bla bla bla

五毛鳩，你以為我睇唔出咩

係呀 David立場新聞好戇鳩呀，蘋果好撚膠呀，垃圾泛民唔做野呀

咁係咪代表要反對佢地？落井下石？

希望呢篇野比d戇鳩仔，唔用腦既傻仔睇，曾經我都係一個

最後，支持美國任何一位總統候選人當選（當然我中意trump）

另外，支持泛民總辭及一切行動！

推po唔該

此文章比傻仔睇

Trump有反共咩係後邊議員令佢為世所迫

如果佢咁都唔叫反，咁何謂反

樓主清醒

收皮啦屌你老母

五毛鳩，收左錢未

可以google下john bolton本書講TRUMP點睇中國...有好多中文節錄

Good

收緊你皮囉，廢柴

泛民打手全面進場 一個月前已經比左最後一次機會 你地係共諜 唔係同路人

比人condom扔返出黎又求人原諒？

泛民抵死事實嚟

行咩棋啫
人地不嬲惡撚晒鐘意點就點架啦⋯⋯
就黎777放個屁你都當生化武器

鬼佬角色係真係反共。。。無需要駁

D行政命令其實唔係佢簽
係手下推佢簽
為世所迫

屌泛民仲大力過屌共匪 有咩意思

我唔覺係支共係控制之內

連登仔不嬲弱智
睇左佢個定位個post係青山發出

咁我又真係唔洗幾睇，睇佢行動已經足夠
由17年開始話要同中國死過，貿易戰開始，之後陸陸續續
彈出彈入咁撚鳩中國
當然無可否認各國都係只係爲自身利益，但好明顯trump有行動，呢一點證明佢其實唔中意中國
另外人權法制裁，全部係trump簽名既

支共臨急 copy 美國制裁 4 狗官咋

露曬底唔開心呀？

有幾靚？
又點解今晚冇人上街熱烈慶祝泛民總辭？
藍店點解又唔搞泛民總辭優惠大酬賓？
港鐵免費返大家兩日坐車都好嘛

係呀，好唔開心呀，但屌柒你個柒頭出廢文我好開心

你中意

呢個就係個問題

一係d人無獨立思考，比五毛鳩帶左風向

一係就根本就係五毛鳩黎

或者仲有一班人係負面撚都唔出奇

從來都係笑還笑，面對中共都係要一致對外

戇鳩仔

你有咩高見呀

kl

推

agree

true

Push

Aggar

Agger

多數都係某台五毛 咩台唔講啦 成班狗咁集體狙人

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

我成日都同人講，拜登當選個情況係會差左，唔係世界末日喎
美國總統真係咁L勁的話就唔會連個we7都收唔到佢皮啦
邊個當選 日子都係要過架啦，係度擔心d自己改變唔到ge野不如諗下自己係香港做到d咩先

push

有咩靚唔靚 不嬲都係呢個玩法㗎啦

難得清醒嘅人開post依一兩星期時事台真係烏煙瘴氣

仲話行得靚?? 冇錯以家的確好亂...
但係佢以家係挖穿哂所有野俾人睇..
只要美國呢個風波解決左...全世界就會對準你中國..
原來中共呢個問題真係咁大...全世界都走漏眼...

槍口係對外，唔係對內

David立場係好戇鳩
蘋果新聞係好撚洗腦
泛民好垃圾我地都知

咁，之後呢？
呢個問題大家自己唸清楚

認同

唔中意咪自己唔connect
做咩阻住自己人connect
自己人connect到更多唔同嘅人咪即係壯大我地力量囉

而家五毛啲操作精細左，唔會一面倒攻擊，會一邊做黑一邊做鳩粉，再黎啲鳩粉轉黑咁，然後黎個機械人大戰，
佢地就係要令撐緊既人灰心退出，佢地已經成功好多單。

我覺得唔係唔可以笑泛民，因為佢地真係好柒，但笑完就要歸位

槍口對外

好似啲爭住衝出黎比人撚嘅狗仔

撳錯不推

只要係對家唔鍾意嘅野我就支持，頂撚死佢

抵死 就由佢死？

攪到而家咁其實除左戰爭都無乜佢乎，不如大家攬炒加速全球覺醒，令民粹主義升溫再黎個全球反共仲一了百了

又係屌鳩販民既就係分化撚呢套

大致正確 但唔會認同支持david

會唔會睇得自己太重要
用美國大選嚟分化香港人

同意 真三權分立下美國總統唔係一切

只要邊個令對家反對同唔開心既，我地就支持邊個

喂 泛民今時今日比人笑就自己攞黎嘅
咁多人叫左佢地唔好番入去
宜家佢地做左個所謂政治決定 柒撚到甩碌就要自己受番啦
對家共產黨呀 今時今日梁家傑仲話估唔到共產黨會咁做??
佢地有冇檢討過 一次又一次令人失望
宜家叫人地唔好割唔好屌?

我相信係支共預計之內
但係支共唔care

除咗不分化 另外就係不要被敵人分化

就算唔係行棋，咁係咪代表要笑鳩泛民
點解要咁負面
如果咁負面做咩唔離開香港，仲留係連登

泛民做咩都冇錯?

On9 支持戀童登奶共呀？
要含淚奶戀童登呀？
我只會支持trump打鳩中共

ON9

既然你都認為泛民垃圾係共識，咁仲有咩好分化，你怕啲人笑完會唔反共？

你有無跟連登最近風向

屌泛民既明顯五毛pr 唔使理

都唔知你噏乜柒

之前好似講過話d法案過左參眾議會，總
統唔簽再過多次參眾都係會變成法例。
同埋諗返起台灣，蔡英文祝賀拜登當選，我一開始都心諗做乜9人地美國官方都未公佈佢做乜咁心急，之後諗深一層其實佢咁做係咪姐係代表邊個做總統其實分別唔大呢

個人意見
1, 應該要恥笑泛民，因為之前泛民唔接受人民意見，被恥笑係應該，百屌成才
2，泛民將來如果有任何政治行動，只要符合共同目的，例如遊行，我一定支持

Trump 做咁多野反共
一邊話習近平係朋友
一邊就背後插佢一刀
睇得好開心
中共只有令拜登贏先有生機
否則唔係你死就我亡

連登仔唔抵得人啫

樓主奶完泛民未

認清楚個事實，本土派唔係主流
如果想贏呢場遊戲，就一定要學中共咁
拉一派，打一派

睇佢之前開啲po又唔似五毛

唔係佢發動貿易戰，強迫班大商家加快撤岀中國

係共產黨拎住支槍威脅佢咁做

咁都要販民一開始接受委任

垃圾泛民
垃圾David立場新聞
垃圾蘋果日日洗人腦

夠未

唔知你up乜9

左膠

Pish

蔣介石奶撚錯杜威 結果杜魯門贏
杜魯門之後撤走援助 國共內戰完全唔幫蔣

行得唔靚
佢可以馬行田
你點同佢捉

其實永遠都唔明一個問題
屌鳩泛民係咪代表對外既時候唔會一致屌柒共產黨？

民主與泛民萬世麵不朽
你鍾意啦

冇fact prove就叫「你中意」
唔該啦
2016年選總統時
侵個競選speech 已經話要反共㗎啦
佢要fight back 貿易差，美國蝕左嘅$

佢唔反共
旗下Pompeo 同pence 咁反共
唔辭左職咩？

五毛啲語氣好撚似狗
呢排冇得呃OT，要上連登賺五毛

支持合法無賄選當選人

比過機會佢
佢係要行反方向
咁仲算同路人?

"五毛鳩，你以為我睇唔出咩"
好撚好笑 那來的自信

john bolton唔係同佢炒左咩

之後出書屌佢有可能係私怨的可能性?
不過Trump好耐之前都屌過黑馬唔好理香港-2014
之後黑馬真係唔理

Trump真人性格特點我真係唔知
但我睇佢行動就真係重傷到支那同埋睇穿支那對外得把口

台

認你老母個事實咩
個事實就係泛民幾十年黎都不思進取
根本唔知自己同共產黨玩緊一個咩野遊戲
屌你老母成年啦 梁家傑仲敢宜家躝出黎講估唔到佢地會咁做?
你地咁撚蠢 我仲點撐你地呀
不如快撚啲躝比啲有腦嘅上位啦
仆你個臭街屌撚左咁撚多年做野仲係柒柒下
好啦 宜家當眾比人撚狗呀 仲要人地一早同你講
反對政府政策嘅隨時都會唔比入 人地講到明撚你呀
今時今日要人可憐你地?企撚開啲啦屌你老母

推
同傻仔解釋到我口乾

希望你屌醒佢哋

5連推之2

泛民抵死

5之3

5連之4

係 泛民兵行險著做左個垃圾決定係咪唔使找數？
你最後一句真係好肉醉 我負面就唔可以上連登？
你可以支持 我可以反對
我好肯定大部分笑鳩泛民既有大部分都係由失望
慢慢轉化去怨恨
傻鳩小朋友明唔明白垃圾隊友比神對手更難對付

本土派得個咁少人
你確定唔connect其他人可以贏到呢場遊戲？

我從來都唔覺得支那共產黨有咁醒，因為佢哋只係一班土匪!! 只識得偷呃拐騙搶!!

推呀!

5之5

5毛散退
傻仔醒啦，唔好 中伏

師兄弟歸位啦

認清個事實啦
泛民係初選已經比選民唾棄
除非你當眾志黨嗰班係傳統泛民

真係會搞中國?咪傻啦，咪又係得個樣
人地國家都要講選票講賺錢，香港人要靠自己啊

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

有冇諗過最多野講就係果班PR
正常人應該懶得跟風

pish

後俾咗好撚多年機會佢地 不過佢地都唔撚理 咁仲唔係抵撚死？

樓主好好笑
自己作一堆野出黎懶醒扮睇透世事 然後打稻草人
再話自己好撚醒
"五毛鳩，你以為我睇唔出咩"
呢句真係好撚尷尬

屌泛民就係熱狗五毛藍絲 自己揀一個

泛民做左咁多仆街野出賣香港人
到最後逼住要總辭 就要突然原諒佢
唔原諒佢既就係仆街5毛PR
呢堆野就係樓主想帶出既野

你點解唔問佢地上個月入臨立會connect到咩人
不如connect埋共產黨
咁咪皆大歡喜

唔好笑樓主啦
條友中二病上身以為自己好醒看透世事咁
比佢威番一陣囉

好清𥇦咁表達左現時市民對泛民普遍嘅睇法

唔好又用呢D詭辯技巧啦，有人話唔比屌鳩飯民咩？你唔撚識睇背後動機係咪幫緊支共？

重點係，你確定本土派真係大多數？
呢個係一個政治遊戲
你玩獨立主義，我問你 你想點贏？

唔好意思，無當過受委任個班係內

唔止佢一個

靚？
唔搞反送中同武肺出黎既話今年香港人飛曬去東京睇奧運
拎多幾個金牌就再次我係中国人呀hi啦又

個樓主真係痴撚鳩線
"五毛鳩，你以為我睇唔出咩"
呢句睇到人勁撚尷 中二病上腦
泛民幾廿年黎做咁多仆街野出賣香港人
呢家被逼要總辭 居然唔比人狙擊笑佢地 要即刻原諒
否則就係五毛PR 呢個樓主真係好撚醒

Agger
佢地衝住要去死我地仲阻止佢
咪違背咗「兄弟爬山 各自努力」

思路清楚

佢比樓主講到無嘢講嬲嬲豬呀

共登支持唔落

一個post都無就死撚開喇
無討論空間
只會泯滅人格
五毛狗，就係講緊你

佢係咁
係第二個po回唔到我都係咁講

蔡英文第一個出黎支持

你講得都岩, 但條氣唔順呀

咁你有答案未？

我就係你口中嘅分化撚 sor9ly
販民依家唔笑柒佢等幾時

就算唔係內，我地都冇力搞佢地先

哇 泛民都叫本土派
你今年訓撚醒做忽然政治撚?

唔係唔支持 邊個當選
係唔支持破壞選舉制度
明明反地中共 反地佢地DQ
但見到美國大選有唔公平
都為自己利益 唔出聲
咁唔好話為公義啦

無辦法，唯有硬頂
無理由幫中共順勢而行

我係傻仔

贏 贏 贏 贏你老母咩
傻閪 醒未阿
冇美國佬幫手 我當老解死哂
靠班飯民都冇可能成事

有美國佬幫 你打正獨立旗號
一樣有機

我地從來冇得揀方向，只可揀放唔放棄

缺錢就開工 ㄧ出埸就被𨳒 五毛撚正賤種

一直都話係PR打手自己一唱一和
但無用，佢地主子太撚賤，不時整單野出黎人神只憤吓

connect囖，可以點
呢個係唯一辦法

玩獨立主義無咁大能力好似美國trump trump咁
無可能會贏

無話唔笑得
如果你笑會開心d，條氣順d咁你儘管笑喇

Trump嗰度我認同樓豬

泛民嗰度
我屌你咩，一早叫佢地唔好接受委任，係要衝去柒，唔係唔屌得呀？

我幾時有話泛民係本土 e=mc^2？

即係泛民唔係本土就唔connect玩獨立主義？

如果有道理咪拎出黎傾囉
原來冇
是但撻一句你鍾意啦
好柒呀
呢d就真係叫抺黑同fake news喇
同藍屍一樣

醒目

原來係比傻仔睇，咁等我block左樓主，以後唔洗做傻仔，食撚屎啦泛民

係抵死既，自己私底下心知 笑下未算囖

就算邊個上任都好 我哋都係要靠自己行落去！

泛民一切行動都要支持？

原來係咁

errr，如果佢話共產黨萬歲咁就另計喇

泛民做錯事，槍口對外
梁游被DQ, 槍口對內
踩多兩腳

trump成日比人抹黑架喇
後面邊個議員逼到佢? 民主黨?

Democracy在明
Communism 在暗

共產根本唔care邊個贏
佢care嘅係利用democracy 嘅「信息透明度」挑撥離間直至成個democratic system崩潰

因為今日中大圍城既開始

樓主根本係五毛PR
想人唔以為佢係五毛PR最簡單就係首先屌人地係五毛PR
居然想話製造拜登=支持共匪 同埋 侵侵=反共 呢個形象係共產黨陰謀
呢個樓主明顯係想香港人唔再支持侵侵 轉而接受失智joe做總統
露撚晒底啦傻西五毛狗
失智joe咁樣做馬破壞美國憲法同民主自由 反佢根本就係常理 正義
不服來辨 垃圾五毛狗樓主

靚乜鳩
有咩特別

between
黎智英助手: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」

不如你開多個post講下，你思路一定仲清晰過我

早幾日啲五毛打手未有order就龜縮晒
準備dq開始就不斷妖獸橫行
口就講唔好分化
但係分化得最出力就係呢班人

Over左
樓主只係一個盲撐傻鳩

一隻冇攻擊力嘅廢柴

得喇，你回覆左好多次喇
收夠錢喇

喂 你咪撚咁快收樓主皮啦
人地中二病上腦 比人地威番一陣先啦
"五毛鳩，你以為我睇唔出咩" 呢句笑到我仆街

connect 錯既後果咪將成件事後退1萬步
你自己唔正確作出篩選
一直覺得咩都係手足
咁所謂嘅手足咪最後拖慢阻住你
David 1個人可以令師奶阿叔改變晒睇法
覺得睇報紙行吓街就叫抗爭
立場蘋果亂咁報新聞叫佢改善又唔改善
我哋就要包容包容？
Connect都要搵樣啱嘅嘢connect 架

佢而家唔係好心做壞事
而係偽造民調
強行延任
為一己私利
竊取及騎劫民意
比起敵方更加可惡
我哋唔會落井下石
但樂見報應

樓主點解思路可以咁清𥇦
豬隊友都係隊友
雖然蘋果立場david係on9洗腦
都唔可以屌
咁屌你老母可以嗎？
Btw我屌埋共9 廢事招人話柄

我嘅答案係佢哋有利用價值就利用，佢哋做錯就提醒/屌，但唔會當佢哋敵人

佢連撐侵都可以講成係共匪既分化陰謀
呢家邊個over左
不過你第2句我就好認同 佢係一個中二病上腦既傻鳩

攞政客同平民比?

得喇
你呢個po都收夠錢啦五毛狗

再鬧泛民都無謂，睇吓件蟲泰仲正

班五毛琴晚開始第一句就屈毛

乜上網咁樣屌人，人哋會痛咩
打啲咁既垃圾罵人仲以為自己威威，仲唔撚係傻閪

做得岩就讚
唔岩就話
that's all

樓主你係棒殺泛民定係真心撐泛民架 睇唔透

正常人 ＞ 五毛鳩
睇低佢好正常呀

你就真係大傻仔，支那出心出力幫敗登，就係想打爆侵。你咪開埋啲分化捉鬼post。

其實係 所以點解參眾兩院分治令個市升

我幾時有講撐trump就係陰謀
我係講共產黨用共民兩黨去做分化ok？

成個post覆得最積極就係你，放你上頭條等眾人判斷

醒又點

google下本書就咁知侵當時諗緊咩。既然google都唔肯，OK咁咪算囉你中意。但而家佢唔去睇下資料，反而係我係無face prove. 你仲可以google點解侵係國會反對下突然放過ZTE一馬。

但既然話到明唔會去睇資料，拒絕接收資訊，咁仲有咩好講?

BTW如果pompeo去選我就好支持，我希望佢將來可以做總統。侵完全係夾上去。

一直呃飲呃食
永續民主自由
財源滾滾來
由六四 雨傘 直到反送中
旗幟鮮明
要民眾課金 在體制內揾錢
法制入面打官司賺油水
揾夠就放棄香港 拋棄香港人

拉一派打一派

拉埋泛民 打鳩獨派 同 毓民

有人讚成喎

駁唔撚到人就淨係識一味屈人五毛PR
失智joe做馬破壞民主制度 任何追求民主自由既人都要反
反而你係度吹風話撐侵反joe係共匪既分化陰謀
喂 你今日叫人接受失智joe做馬上位 咁唔該你唔好屌共匪點樣係香港選舉做馬
做人就咪撚雙重標準

其實步棋係行得柒(選舉舞弊)
靚個步其實係係媒體帶到風向周圍屌

非A就一定係B，你唔表態我就批鬥你
你唔反共就屈你奶共(唔聽解釋 屈咗先)

兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不篤灰，不分化

求下大家要團結 唔好再怒屌
我同意有錯可以屌 ，但唔需要要屌到佢退出抗爭，唔需要屌到佢變成敵人

個人認為屌係可以 [/orange][/size=4][/u]
但最終大家都係想香港變更好姐，屌之餘配合體諒同理解再俾建議改善

黃藍個光譜好大
但係當你屌走曬身邊嘅人，最後得返自己一個係唔夠反抗架

所以咪未成氣候囉，立法會議員個位都未真係囉到，就三分顏色上大紅，屌呢個屌果個。聯合支共屌死泛民先，一日唔改，本土唔會有希望。亦都好難真係上位，因為正正本土咁既風格，支共最易打壓。

你係地傻仔自以為幫侵侵含就得，拜登就唔得

世人皆醉你獨醒

果班低智狗自己智力低下分唔到是非
就一味唔岩聽一律屈五毛PR 然後話自己好撚醒睇穿晒
cctoy班友精神病到咁撚嚴重

A

連登仔唔會明你講乜嫁啦

how about hotdog

樓主自稱自己好撚醒睇撚穿晒架
你點駁得贏佢呀

做得議員
收得錢 自然有要求...
點會同市民相提並論

更何況佢哋連投票都唔識

見到你睇到句句子都覺得尷尬真係好撚尷尬

支持清醒樓主

咁點解蔡英文要支持joe
我地作為香港去睇外國事務
應該要保持中立性

邊撚個上任都好，理得佢係joe 定 trump，我全力支持下一屆總統，佢有壓力，佢唔會點亂黎

呢個就係點解蔡英文要第一時間企出黎

又有連登仔扮智者

支持泛民一切行動

黃藍個光譜好大
但係當你屌走曬身邊嘅人，最後得返自己一個係唔夠反抗架

重點就係到，本土派無可能玩獨立主義

屌你啦 拜登奶共架

不是大選
是更早之前
應該係14年之前
已經開始部署

由簽署中英聯合聲明
戴卓爾夫人仆街個刻開始
香港已經輸左

蔡英文支持

見你理性分析

推下

講覆得積極又邊夠你
呢家樓主惡撚到講野多少少都唔撚比
"製造拜登=支持共產黨
trump trump=反共

以人民鬥人民形式進行分化手段，拉一派，打一派"
你邊撚度有講用共民兩黨姐 你講失智joe同侵咋wo
同埋唔該解釋埋點解呢2個人既形象係共匪製造出黎先啦
姐係你默認拜登唔係撐共?侵唔係反共?
呢個係佢地自己做出黎既形象 點解又會變成係共匪幫佢地做出黎既形象?
再加上失智joe選舉舞弊做馬 連登仔大多數撐侵反joe有咩問題? 唔通要支持一個破壞民主制度既仆街上位做總統 先可以係你心目中既"非五毛"??

你拎自己同一個國家元首比呀
仲有“佢有壓力，佢唔會點亂黎”
真係話你on9驚你嬲

你睇下回覆就知，一黎就話我傻仔定青山走犯
完全無理性討論空間
呢類人真係只可以用以夷制夷
直接定義佢地爲5毛 最直接

認同，本土派好需要資源，幾唔妥其他人都好，都要睇返自身資源不足，最快嘅方法就係利用其他人嘅優勢。天琦都講過，當日唔應該樹立太多敵人。

我覺得表明立場可以，但要識得利用人地嘅勢力去達到你嘅目的。

左膠係戇鳩，但如果你識利用左膠嘅影響力去自己到，咁成件事又唔同講法

又話要pin我上頭條? 又轉pin第2條既

日日都有呢啲眾人皆醉㗎啦

所以唔係更加應該要保持中立咩

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

飯狗不滅，香港不生，講完無補充

滅左 = 有生？

仲信泛民你就on9啦

你知拜登背後勢力架可? 係一個勢力大到可以係全國選舉做馬 勢力大到所有明星都要痴埋去 勢力大到控制晒99%媒體(fb/google/twiiter)既深層政府黎
你係唔係天真到以為幾百萬人嘈一嘈 個深層政府就會怕左你地?
今日你唔堅定撐侵 走去接受一個左派joe上位 他日全球向左你記得唔好喊

支持

樓主最醒

無話要信，但要用佢飯民力量，去壯大自己既實力

泛粉樓主：我睇唔到，我唔知

入錢入錢

智障on9一個
阿侵反共反到咁都話係共產黨「營造」出黎
又有班智障比正皮

飯民有乜力量 與其不斷沉淪 不如先破後立 越遲破越難做
老實講 已經遲左好多

真 係咁踩同路人
留番啖氣打對家仲好過啦

兒登弱智何其多

咁又唔好咁。

正如你自己話齋 (雖然可能係9up ) ， 你都戇鳩仔過。 佢哋都可能係熱血嘅戇鳩仔啫，唔一定全部都係五毛 (or 3毛)。

拜登親共同侵侵反共既形象根本係佢地自己做出黎
但係比樓主講成係五毛PR做出黎
然後再有一班傻仔去認同呢個智障樓主講既野
目前正負皮比例7:2
可以大約估到連登每9個先得2個係正常人

盲撐泛民比班垃圾繼續lead住會有未來？靠佢地就香港就死得啦，除左平反六四班政棍仲識做d咩？還掂都無用投曬比建制好過

戲子都係同路人

其實共產黨，攪文革都係為咗先破(傳統文化)後立。結果就係破完之後冇制約，完全失控。

我幾時有話共產黨營造出黎
我係講共產黨用兩黨對立手段
去加大分化

個個政治時事po都有人抽水屌小學雞屌共慘都可以俾你講到屌飯民大力過共匪

佢點止搞中國 佢搞矖全球

阿侵制裁左咁多香港官員都係五毛製造出黎既假象黎姐
呢d咪係典型果種睇落有d道理 但諗真d就覺得好撚on9既post
至少900個人裹面都有200個正常人 算係咁啦

製造拜登=支持共產黨
trump trump=反共

我已經盡咗力叫人唔好，但連貝利因為環保立場反侵，同時stand with hk, save 12hk, 都比人屌奶共， 已經知連登時事台已經返唔到轉頭

泛民自己一次次賣香港賣抗爭本土

匪共唔分化都幫唔落啦

以前有人笑連登仔智障 我都會反駁下係有大眾智慧既
依家真係駁唔到

屌你老母 文革本身個理念就有問題
依家光復香港有咩問題呀？
你不如話64係追求民主 搞到俾坦克車撞 大家都唔好追求民主了

呢步棋行得靚?我話共產黨越來越on9就真..
08年果陣..香港人有冇好似而家咁反共?
換撚左689同777之後..反共情緒先開始高漲
咁都叫行得靚..真係冇野好講.

你成功比佢誤導左

我係樓主，我無講過trump係奶共

估唔到拜登與侵之爭之後，竟然會有咁多人醒返，我仲以為要再沉淪多一個4年。

先由美國總統大選開始布局

製造拜登=支持共產黨
trump trump=反共

以人民鬥人民形式進行分化手段，拉一派，打一派

自己講係共產黨布局製造出黎
之後又唔認 想點

邊有話你話侵係奶共
唔知真傻定假傻

你啲二元對立

個結果咪就係先破泛民，跟住比比港共之共搶晒，繼續打壓本土一沉不起囉。

條友真傻架
照佢字面解又話我誤導人

泛民出賣在先，而家俾人當condom好走返黎同人講唔好分化？有無廉恥呀？

佢用二元對立玩誤導
唔係邊得嚟咁多正皮吖

依家打沉埋泛民啦
屌你
泛民醒少少就唔會搞到依家咁啦

共產黨係利用兩黨民眾不同既睇法，利用人民鬥人民既心態，拉一派打一派

老實講，邊個贏左，對我地香港都無影響，拜登同trump都會繼續視中國為敵人

學蔡英文咁，保持政治中立，係最理想做法

希望連登啲分唔清是非黑白嘅人睇到依個po

泛民有過能力有過時間
不過佢地被共產黨消磨左
依家於事無保先開始吠

真係好似狗d談判技巧

一開始就惡鬼死咁人生攻擊
之後就開始扮理性討論

睇pin喇傻西垃圾五毛狗

邊個贏左，對我地香港都無影響，拜登同trump都會繼續視中國為敵人

come on 來屌啦廢柴

睇埋後面仲鳩
係呀 David立場新聞好戇鳩呀，蘋果好撚膠呀，垃圾泛民唔做野呀
原來lunch哥班fans黎
泛民蘋果有時係鳩 但有時都會做下野 不停被屌之下都改變左好多 但lunch哥呢條友同警察握撚埋手咁弱智既野係2020都做得出
撐呢條友既人只可以用智障黎形容

收皮LA 支那登就真係奶共LA

so, 屌你咪屌你，要咩攻擊力？

岩

係呀, 起碼有你個on9覆呀, 又賺多5毛啦

樓主真係好似班狗咁
自己一開始就話係共匪布局製造侵=反共,反智joe=奶共 去分化香港人
之後又咁講"我幾時有話共產黨營造出黎
我係講共產黨用兩黨對立手段
去加大分化"
我正式宣布係呢個po入邊樓主係無撚敵架喇
你一駁到佢出唔到聲就話你五毛架喇

咁係咪本土派要玩獨立主義
又黎人生攻擊
好彩有讀過批評思考呢科

5毛鳩 approved喇

佢講野真係好有lunch哥浸柒味
成日搶佔道德高地 扮哂理性討論 但又單單打打咁

Pusg

有時都好易中人民鬥人民嘅陷阱
槍口對外

強烈懷疑樓豬係拜登代言人
根本佢自己先係五毛 以劈頭屌人係五毛既手段去降低自己比人識穿係五毛既機會

講得好
共產黨破David其實真係破得好靚
唔係街頭硬碰而係揾d小事黎搞內部分化
將所有分岐都極端化
依家見到佢出黎d人討論既野已經唔同曬

你呢個reply覆完佢即刻話左我五毛
lunch fans確認了

攞去洗啦，辛苦錢又唔係我既錢
無讀書係要做呢d，加油

全個po所有唔同意你啲偉論嘅人都係五毛

泛民咁都可洗到底

其實共產黨純粹想搞亂檔.有咁亂得咁亂

一陣佢又屈我地係五毛大軍入黎互捧
無咩事我走先了
廢事比樓主呢D智者睇撚穿

又靚棋你識唔識捉架

日日屌鳩支那蟲都係五毛黎的
罪名: 唔撐lunch

David條戇鳩仔就真係無救
不過睇下未算囖，槍口對外講左幾多次
唔支持唔代表要幫中共打沉佢
一個David仔就分化到咁撚樣

共產黨又行左一部靚棋

就係泛民咁無能都有人出黎護主先難頂

泛民護主犬收皮先

推，槍口一致對外

推，從來覺得不分化不割席係雙向

屈毛
拉

無人屌泛民依家仲永續緊64

幫手推 唔可以再被分化

姐係點? 屌david仔同狗握手/同大波man合照 就叫做幫共匪打沉佢?
哇原來david仔對共匪影響咁大
如果你唔想因為david仔既事分化到香港人
點解走黎屌果班"屌david仔既人" 而唔撚走去屌"撐david仔"既人?
有睇開立場ig都應該知反david仔係大多數

仆街鳥
抗爭仲點做落去
中左共產黨大計 無左david呢員猛將幫我地交信握手

拜登=支持共產黨 ok?

拉

點解

樓主部棋幾靚
逼人反共同撐泛民掛勾
高級五毛

乖啦爬吓文先
樓豬先係最出力分化嗰個
佢用二元對立誤導緊人

話我分化個d，唔該起我底
有個post我出過自己張暴動保釋紙
我已經算好彩，我就有朋友上緊庭

樓主自己係五毛 企圖潛移默化
將拜登奶共同侵侵反共既形象屈落係共匪營造
仲識得劈頭屌其他人做五毛 降低自己比人識穿係五毛既機會
認真 樓主真係高級五毛黎 未見過咁既高招

問下自己邊個先係值得打擊嘅對象？
你留言串柒嗰班人之前做咗每日Twitter/TVB/寫信師印務未？

飯民當初唔理民意
不惜放棄原則 破壞團結都要接受委任
最後換取到乜野？

一見開始失勢就搶佔道德高地
呢種手法 其實你係咪lunch本人黎

你咁樣同自爆你用佢account有咩分別
小心聽日大sir瞓醒俾人照肺

你睇下幾多正皮先

不完全認同， 但樓主係連登小數思路清醒

樓主去開飯喇
最後 光復香港，時代革命

叫人起佢底睇下 原來係毒撚黎

做尖問D問題又on9過人

不分化
不篤灰
不割席

開始到而家要記住同做到

樓主

大家係時候起身

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

⭐️東區朝早判刑，16歲鄭手足係攞勞教教導所更生報告‼️‼️‼️監禁式刑罰‼️‼️
⭐️九龍城上午判刑，李手足五項控罪，背景需要大家多啲關心🙏🙏🙏（呢單案亦無記者理會）
⭐️西九下午，非法集結+私了判刑😞
💛仲有低調案，有心者自己去送車啦😞

條友現實失敗
咪上黎連登屌晒所有人扮下智者拎存在感
that's all

得喇，又人生攻擊

你已經完左喇成個account

只睇到最後一句。respect

真，幫你推

得喇 知你想講咩
屌你就係五毛 你最撚尊貴唔撚屌得既

真，你老母做雞識左你老豆之後生左你都係為世所迫

樓主個名

要做五毛撚 又怕被罵娘 做得五毛撚就冇尊嚴 賤種

各自爬山

佢話佢保釋過
所以應該唔係五毛
btw唔知個account嘅真正主人幾時先拎得返自己個account
連狗又死都唔肯搞強制登出

不分化
不篤灰
不割席

原來係狗用撚緊佢ac
不過係佢個po入邊佢玩撚晒
岩岩又話要pin我等我比人公審 發現比我駁到仆街輸撚晒又一路轉pin其他
呢種極權作風仲學人扮民主

recap

點解唔pin你，係因為你唔重要喇，知唔知呀柒頭皮

八大econ
21歲A0
問人邊度有得join尖答撚完你就嫌貴再屌番人話自己學校有免費尖
人生失敗到你咁就死撚左去算啦

都係果句，香港人冇分化既本錢！

拎正評黎打飛機
我過千正評既post都唔少啦 都無好似佢咁特別推
呢d人現實一定好失敗先會咁

講到明china virus
係白宮記者會仲講到明 共產黨老屈美軍播毒
咁都仲唔反共

可以，但佢哋必須向公眾道歉

可能白卡仔
街上露鳩比老母保釋

仲要基本上係靠我唔用拉功能既回覆數黎幫佢推熱個po先有咁多傻仔比正皮
人生失敗到要拎連登正皮打飛機
好撚陰公

刺稻草人，厲害厲害

Pushhhh

見你D PO都係一律屌波台屌藍絲五毛
不過係呢個po入邊樓豬一樣會屈你係五毛
因為你唔認同樓豬 你屌柒佢屌到佢駁唔到 犯左死罪

上連登真係要保持清醒頭腦，要帶批判性思考先唔會比人帶風向

咁我都慢慢幫佢推post boost下佢ego
現實fact check佢果陣 玻璃心碎得仲慘

其他認同，但對於China Joe我真係無咩信心會有幾勁反共意識

幫你推

睇下你#374講左咩先啦
又屈人打稻草人
呢招係呢個po入邊用左好多次喇
扮失憶扮傻呀?

屌左五毛好多年了
不過都比人話係五毛好多年硬係有好似樓主呢d白痴仔做壞黃絲個朵

支持侵，不是因為侵反共
係侵行以美國人利益行先
撕破左膠/精英假面具

建制為咗反侵可以違反憲法/民主原則

為咗公義而支持侵

香港局面再由DQ委任開始

高汁推po

真係好L多五毛 分化L

打稻草人
成條J露埋出黎打飛機射落個MON度

推

對同路人嘅態度：
不完美、可改善

唔好迷失，
忘記敵人係邊個

你講到個個都有能力離開香港咁

然而樓豬話wo 要一言堂 唔好侵fans同登fans互屌 否則就會分化

點解你覺得自己同緊支共捉棋
香港一直都係其中一粒子咋
醒未

係好波既
同藍絲五毛咁 你唔妥我地做法咪離開香港囉

啱啊

樓主好波 樓主最醒目 其他人都係pr 唔屌得泛狗

樓主suggestion係好嘅
不過我唔認為美國分化係支共落嘅棋
美國本身係多元社會, 有無收錢利益都好, 佢地不嬲人人都有自己意見會互屌
支共最多係推/教民主黨一步

算啦
起完樓主底
8大econ(講得8大都知邊間) 21歲A0 問人邊度做尖人地好心答完佢就屌番人轉頭
都大概猜想到佢現實為人係點
由佢慢慢係度做智者打丁

犯哂規都叫行得靚

兒登文化
唔睇內文唔識爬文
睇完紅字大字就算

留言只要讚好 唔係你就五毛 PR
駁唔到就用正評打飛機

似係白卡毒撚黎 種柒味真係好似Lunch哥
佢今晚應該望住個正評制打飛機

頭果堆都叫會睇紅字大字
後面果D見個po多正皮就直接入黎正皮完走人添啦

推
推撚到支那收皮

後期已經左一句China virus右一句CCP virus, 游說廠商由支共返美國開廠，不斷制裁香港官員，售武比台灣，嘗試比台灣加入WHO，聯合南海軍演，踢華為5g出局，試圖ban we7, tiktok, 強硬關閉中国駐美領事館及驅逐領事館人員，關閉孔子學院，捉9喺美國嘅中国spy，國際上製造圍堵中共局勢，各國開始乖乖歸隊，咁都唔撚叫反共一句為世所逼先簽香港法案就推翻佢最近做嘅一切你咪叫sleepy joe同commie賀繼續念力抗共

睇完佢問人尖個po再睇呢個
到底樓主智力低下到咩位

真 怒禁正皮

認真 你幾歲

飯民成班都係冚家剷 無論你點洗白都冇用
街頭見啦

佢話要放我上頭條審鳩我
又笠水唔敢放

弱智既都入到大學?

推爆呢個post
出面真係群龍亂舞
由其是呢個post
民主派宣布即時總辭！！！

其實可能好多個post都係咁
大家要理性恩考 頂住洗腦pr

冇錯，唔分化，繼續和勇不分！

中學野都唔撚識

即係 真正嘅各自爬山
david講極唔聽其實無救，你咪由佢
但個班有心機屌佢嘅人，可以將精力放係其他事上。
狙擊佢等其他人明佢衰乜都可以繼續，但唔好淨係將副心機放喺佢身上，例如擺心機喺twitter或者本地文宣上面。

另外，立埸ig仲要comment嘅人，其實可以計入去用ig嘅同温層。
所以你可能見到幾百個人屌緊立場po david，係ig comment嘅比例上其實係高，但個萬幾個like入面有幾多個buy屌立場呢件事？

咩叫分化？分化未必係理念上嘅分化，黃嘅可以繼續黃。但黃之餘做嘅事係咩先？黃之餘focus咗係批評做得差嘅人，批評同自己取態唔一樣嘅人。慢慢將件事二元左，非A即B，然後少人嘅一方慢慢瓦解又或者覺得孤獨，開始心淡，呢件事整體而言就係分化。

所以要做嘅就係減少非A即B嘅思維，開闊啲，減少對立狀態，將件事變成立體同多元，你先可以發大。

English Choi 去恭喜佢就係唔俾佢亂嚟

幫推

推po

用緊個account嘅係唔係樓主本人都成問題

飯民 david真係柒喎

原來蔡英文咁有power的
睇黎我怪錯樓豬了

總辭反面教材-新加坡社陣
1965年，社陣因為不滿李光耀接受馬來西亞首相東姑提出新馬分家嘅方案，決定喺新加坡國會總辭，結果搞到人民行動黨一黨獨大

核爆都唔割
多一個豬隊友都好過多一個敵人

大家記唔記得政治係咩?
係要拉攏最多既人支持你
而唔係自命清高 最尾只會變小圈子圍威喂

我都好憎班只食黃店，口頭抗爭既撚屌
但屌走埋呢班人，對抗爭有咩幫助?

大家記得be humble

sorry
我好認真咁睇左三次都睇唔明你寫乜...

Con你老母
睇下泛民出賣過香港人幾多次再講野

成篇野都係錯都仆街
樓主呢啲一係就白痴仔一係就真係黃屍最鐘意講既PR
我就唔捉鬼既，所以樓主應該係白痴仔

共產黨既力量大到分化美國黎等香港人中計

算啦 班廢青就係唔想用腦諗野先咁鐘意睇表面
見到侵侵表面好似好共咁 就有理冇理推佢上神檯
成班根本就係唔用腦既垃圾

岩呀，唔單止要connect泛民，我支持connect埋林鄭同埋建制派
反正佢地都係中共任命
黃屍最鐘意講既同路人

唔講理論，只睇行為，建制B隊今日終於完成終極任務，令保皇黨响立法區獨大。

我係！

其實講真，中學冇讀M2，唔識唔出奇既，不過係用幾多時間好掌握既問題姐。 有唔見得係智力低wo。

屌

又一隻

你睇埋佢其他問數既po就唔會再咁講

同侵玩貿易戰輸幾十億為咗分化香港人

正氣post推

呢部棋玩咁大

大概30個鐘之前開始真係妖獸橫行到呢
前日啲屌飯民嘅po可以得零星負皮無人分化
一到北京準備好
啲pr飯民打手五毛mokn po狗就出晒嚟
睇今日啲po鬼多到連屌蝗語都可以收大量負皮

爬下文先
樓豬先最出力二元對立分化緊

泛民咁柒點忍到笑呀，笑兩笑又比人話5毛。

睇返泛民一兩個月前理直氣壯解釋點解要留任，仲點忍到笑？

靚唔靚都係白人左膠點諗問題
我地控制唔到乜野
白痴既人始終都係白痴

264457 empty acBLOCK

，

人地唔係咁既意思播

販民=共諜

笑係可以，因為真係好柒，但笑兩日，跟住做返正經野啦
你打仗都唔會個個精英特種部隊，梗有d柒頭士兵既
可能你夜間作戰唔小心開左電筒揚個位呢d疏忽
可能揀戰術果陣落錯決定

之後呢？要唔要槍斃呢d兵？講緊你比個人數係你187倍既敵軍圍攻緊既時候？

仲講依啲真係好噚氣 關咩大家醒未事

以前團結係因為大家見到希望同可行性
依家分化唔係大家未醒, 係有共識既大方向都做過哂
淨返啲無咩共識既行動, 無共識下嘈交好正常

依個階段已經係大國間既實力對決
香港人好可能真係只有挨打
啲人以為永遠有開人波但又唔洗挨打既做法
人地咁撚大個國家, 你估下下都真係由你佔上風咩
你預左佢封鳩哂你去路
你開得佢波預左有段時間係硬食

以前就話做啲野逼佢現形, 等國際郁佢
但中國依家都已經好多野唔care
擺出夠膽你咪收鳩我皮既姿態
你做咩都已經傷害唔到佢

有啲人話唔好下下依賴外國
「人地點會純粹為香港打鳩中國」
其實都啱, 但中國依家已經唔止犯香港問題咁簡單
依家全世界都等緊美國安頓好自己
唔止香港人等緊

打你老母仗咩，發咩夢啊？你地把口抗爭揸，傻仔，販民=共諜

樓主好黃，黃到金

拉一派打一派，萬試萬靈

agree with you mostly

well said

屌柒販民=幫緊支共？

與其內鬥，點解唔留返啲精氣神，集中打擊主要敵人
依家中國不停打壓、分化、清算
近排新聞界大抓捕、教育界炒老師、洗腦教科書、律政司介入私人檢控、警察洗白、公務員要宣誓、紅官偏頗判案、捉人阻止人離開香港、送中12士、大清算出過力嘅義士……
面對無底線極權，冇本錢對其他人就指責唔完美
再咁割法，話某某唔係同路人，當自己有事時，都冇人出聲

多謝la
唔l洗
政治垃圾
急流勇退la
等d後生上

重點係話畀你知樓主佢自己最醒

講得好

你班咁嘅人形畜生
泛民真係屙篤屎你都話香
以為今次會醒啦
點知越嚟越癲
出賣撚咗你幾多次都又扮睇唔到
死要攬住班仆街冚家剷

樓主講得出呢堆說話應該都係忽然政治班撚屌

迷侵先係清醒囉, 大家睇到未, 根本唔係拜登奶共咁少事, 而係全個民主黨都係共匪呀！！！

你話係咪係

泛民咪就係共匪囉
屌你老母2020啦仲未撚識醒
鍾意就背叛民意 偽造民調為自己留任辯護 到比港共炒先肯走
依家啲泛粉仲要屌番人pr分化轉頭
傻撚左個腦

班人形畜生真係真係奇蹟
班人渣梵文已經做撚到出晒面
佢班契弟都唔撚閪醒
仲打住同路人個免死金牌喺度招搖撞騙
啲咁嘅垃圾post都成千七個正皮
就知冇撚得救

如果敵人係中共，同接受中共任命嘅泛民，亦即係建制B隊，有無問題？

唔講14、當初天琦咪又係比班傻閪出賣

推，成班仆街五毛想引戰引我地自相殘殺。

我係傻氣，但唔笨。

將我地屌7自己人既憤怒同心力，發洩落敵人身上

得罪講句 你呢句野既語氣就成個on9咁

販民咪共匪

得罪講句，so what?

你地呢班自詡好醒既，有事咪就係識縮埋一邊笑人柒囉。

知你好撚醒喇

你都戇鳩分化賴落到美國大選到

同意

推呀

大家路線唔同，與其鬧唔同路線嘅人，不如出返幾倍力鬧中共
係中共製造呢個議題去分化香港人
係中共令病毒擴散、取消選舉先有呢個局面

當香港有真正民主，到時點割都得

Trump果度都仲可以接受
但係泛民果度真係
泛民不思進取 被人恥笑取代都係合情合理呀
同中共抗爭三十幾年 都仲係鳩下鳩下咁

其實2014 2016個時仲分化過依家
咁分化之下 2019都仲可以團結/各自努力
有時覺得依家唔需要太擔心分化完會團結唔返

2019團結到某程度可以話早幾年互屌完
屌屌下大家搵到共識 先有左堆可行方向案袋落袋
到2019一有機會就直接將所有積累使哂出黎

但依家啲方法又開始用哂 啲人咪又開始互屌辯論
互屌到咁上下搵到方向/機會 就會有新共識
香港人你比佢smell到機會就自然會再次團結
如果只係為團結而團結 咁樣係傾唔到野出黎

依家下下叫人團結對抗敵 其實有啲空泛
團結去做啲咩先 其實都要傾
反正依家真係無咩好做 咪由佢地拗下先
唔洗怕因為拗交而耽誤咗正經事

無其他詞彙鬧人喇？
三教九流不入

所以2014、2016年咪唔成功，鬧鬧下就散晒、心淡、跟住移民
中共就繼續步步進逼
洗腦教育冇停過、宜居灣易名大灣區、僭建大宅唔駛處理、依然冇普DQ越嚟越過份、暗角打鑊變合理明打、愛黨力青關會變藍絲黑社會、法官光明正大讚揚中國暴徒、高官鬥紅鬥舐
好唔容易2019年先團結，唔分化割席 (就算上年晚晚都有人互鬧，只不過鬧完過幾日又有件大單嘢蓋過)
依家一靜咗又內鬥過，內鬥期間中共咪清算，一清算係冇咗一代嘅年青人

泛民洗白post

民主黨，賣香港

泛民一直都唔係同路人

我反應過激，我道歉，個語氣真係好on9既，十足火影果d on9 仔

覺得問題反而係泛民比人屌得少，比人點屌都唔入肉

「泛民總辭」系一場贏左冇著數 輸左累Trump Trump既鬧劇

2014係和理非大台主導
失敗左就出現左班勇武新人 包括梁天琦

到2016就係純勇武初試勇武
失敗左啲人就開始思考係勇武唔得 定未夠勇武
到最後就係2019將和勇合一

你話係失敗 睇你點睇 件事可能係失敗
但唔代表佢衍生出黎既辯論同反思係失敗

2019團結係因為當時有共識 有希望
大家可以做盡自己認為可行既事 無人夠膽話你唔可行
但依家基本上樣樣都真係唔可行 好難阻止有人屌你唔可行

所以其實係又到左辯論重整既時候
你叫人唔內鬥都無用 因為大家都搵緊新答案

話咩內鬥搞到清算 其實佢係咪都會清算
啲人唔好以為有唔洗挨打既戰爭
諗住可以好乾淨滴血不染就打贏一場仗

我都相信團結好重要
只係覺得現階段叫人團結 其實係好空泛

香港人唔dum 低販民呢樣負資產真係唔駛諗住贏

敵人*

其實有無諗過共產黨無care過你地點諗

你唔割販民就想贏?
咁多年黎有咩政治判斷佢地啱過呀
算罷啦
販民真心又好奶共又好
根本唔值得香港人再比資源佢地做野
而且老實講最緊要個政體問題佢地都冇做過D 咩好野
販民連嘥時間討論佢地都唔應該

其實黎到呢刻，就要睇侵侵連唔連任到。

連任唔到，中共就仲可以有機會

連任到的話，應該會係美中終極一戰。

睇返共產黨已經發曬癲咁大開殺戒。

似乎端倪已經浮現，說明左答案係咩。

現在既中共只係強弩之末，晨曦已經離我們不遠。

l push

吓，我覺得泛民抵死，Lunch哥真係戇鳩喎
利申孭緊暴動

自己中回力鏢就惱羞成怒
話人係五毛
抵你死4年來行錯每一步

唔明點解要屌泛民屌到咁盡

中國從來冇諗過俾任何香港人生存空間，就算90年代都係，唔好對中國有任何幻想
各個世代嘅抗爭運動，都係分化內鬥打壓而終結
中國係唔係都會清算，唔係內鬥搞到清算
係清算緊時冇本錢內鬥
就好似2016年DQ立法會議員，當日唔集中講中國DQ，只係怪議員令人有機可乘，DQ得一次就有下一次，大家就麻木

聯合次要敵人，打擊主要敵人
其他人唔完美，就幫手補底，補唔到就當睇唔到
好似和理非做唔到/可能唔認同火魔，不如文宣解釋點解火魔、講中國點壓迫人反抗
目標明確，主要敵人得一個
開一個post鬧中國以外嘅人，鬧完就開返10個post主力鬧返中國

國民黨都係因此而收皮
所以呢個問題值得重視

咁幾時去connect埋林鄭同黑警？

lm

原來唔撐飯民就=五毛

笑左，有飯民係度仲想香港有真正民主，飯民由97爭取到依家，民主就冇爭取過啦，爭取中央委任就有既

逼佢DQ係好過佢地自己總辭

不過所有香港戰線都係用來做國際子彈

個議會消失左林鄭就可以清算埋建制派

遲下立法會就可以用來做黨學院

呢個係最理想既結果

清算飯民等到光復香港之後再算
宜家唔係內鬨嘅時候

點解唔可以笑鳩飯民？柒到咁都唔笑唔通要讚佢地叻仔？

Pin this

笑佢柒=清算？

中共屌哂老母拍哂枱都係做戲
明嘅，反而奧巴馬同拜登一直關注就最反共

可能我自己個人經歷
2014我都係從睇人互屌中學習 我諗好多人都係咁
所以我唔會否定互屌激辯既價值
只係行動時切勿互屌分化
但謀劃/辯論時 互屌好正常

我無你地咁潔癖互屌下都要講到好大件事咁
好多人根本就自命清高 覺得其他人唔識分輕重
事實我相信香港人一見到機會黎到時一定會團結
唔會壞左大事 只係依家機會未黎到

提點下人互屌時勿忘團結係ok
但好多人係度假兩難 定唔知控制欲發作
係要講到好似永遠只可以二揀一咁
講到依個post互屌 就永遠出面唔會做實事

個煲而家就係有班老鼠屎呀，唔通都要照食呀？ 都食左廿幾年啦，醒未呀

首先共產主義嘅目的係消滅一切不平等同剝削

咁資本主義嘅本質就喺利用信息不對稱製造剝削

如果你喺商人 你就係資本主義嘅受益人 咁必然要保護資本主義

所以既然侵係商人 咁佢必然係要反共 係唔可能唔消滅影響自生存在嘅可能

LOL

大大個中國日日拮你幾刀，仲掛住個煲，將來屎都冇得食
解決咗中國問題，到時你用幾窄嘅篩隔都得
香港光復，佢哋自然冇咗價值，消失於洪流
又或者有人出嚟叫得大聲過佢，就會冇人理你唔想見嘅嘢

不過都要屌一屌樓主
中你老母

大家以為連登代表全部人，其實只係代表一少部分人，好多香港人都係和理非嚟

正視聽

劇本係由武漢肺炎開始
成件事根本就係人為

牆頭草唔是咁做的。

仲要粉飾自己做買兩邊

Biden最後點都好，我都會屌佢

共和黨就係 樓主收皮啦

又用威脅論
收皮啦 唔通咁就要盲撐你班垃圾泛民啊

如果由14年或者更早時候開始關注香港時事
見證哂泛民嘅惡行同膠化就知呢班人一定唔值得支持同擔大旗
佢哋目標只係想守住基本盤劃地為王
從來無咩實質嘢打算同推動 有外來新人威脅到佢哋地位就屈人係鬼
再早之前梁游DQ食哂花生好開心咁望住人地跌議席成班泛民餓狗搶屎咁為爭一席位 一句聲都無出到
依家風水輪流轉啦 有今日比人dq 都係抵q死
有同路人比政府dq 唔撚做嘢唔表態
依家開咗先例到佢地比人dq 都同樣講返句抵死

一直都話

要教全民美國人認識「中國人」

目前，只有香港人，台灣人，俄羅斯，背韓才比較認識「中國人」

咁賀錦麗呢
呢個真係好難支持

雖然總得太辭係7左 但遲到好過唔到

笑鳩佢係因為接受委任而家俾人當condom呢

連登仔正評完呢個post再繼續批鬥

真係太靚

接受委任 背棄民意 搬龍門已經受撚夠佢地 fake鳩人話議會抗爭 最後得到咩擋到咩？ 而家總辭係咪證明當時咩議會抗爭係昆鳩香港人（其實點都擋唔到）

當時有咁好機會 將立法會變成非法議會 證明人大摧毀一國兩制同香港人自行立法權 點知幫中共合法化個無民意授權嘅議會 一齊剝削香港人嘅政治參與權利

所以今時今日嘅佢地係絕對抵撚死 比狗咬都係抵撚死（反正都係港共幫兇） 撐本土派 撐素人都唔撚care 班泛民
反正泛民本身都係無撚用㗎啦 多佢地都唔多 少佢地都唔少 加上佢地只能依附普通香港市民 藍絲佢地又肯定唔理泛民 點都好啦 泛民永遠都會爬過黎依附黃營求票 所以話鳩之佢地啦 佢地又唔會出去打 去外國遊說又無撚膽

t

ho

後知後覺

樓主你都係勇敢，但你睇到喇
呢班仔都係唔受教
對泛民繼續窮追猛打，打到死為止
口就講打民主黨之流，實際我睇到係
就算咩本土，獨立，自決乜乜乜無一派唔比佢地鬥到死
連民建聯殺佢全家都唔會理架啦
唔係點顯得佢地眼睛夠雪亮

手足講得岩
各位心要熱 頭腦要冷靜

泛民不嬲都慢幾拍，雖然之前接委任係on9，但起碼今次有承擔！

ps:林鄭要求人大做嘢但冇人屌

不分化 唔割

係 pompeo 捉住佢手仔簽

支持 推post

幫手推下先

笑下泛民柒都吹撚到共產黨捉棋靚，打咁撚大篇野最尾紅色大寫字幫泛民保駕護航叻仔

當初泛民老屈游b ,巴治奧 梁天琦係鬼有冇道歉呀？
當初係咪泛民屌人係鬼係共青年新政呀？
當初泛民打本土派落水狗，到左今日有冇道歉，有冇修補關係？

泛民永遠都係咁，只有人地錯，望唔到自己錯

樓主講得好

認同，除左支持美國任何一位候選人外
民主黨根本就係造票，你支持佢
支持選舉舞弊？咁香港究竟追求緊啲乜？

推
世界太多傻仔同五毛

又block一隻
就算唔係五毛都係智障垃圾

香港人晒氣, 笑人仆街最開心, 涼薄
歸位食美心食元氣

推!!

最後大嬴家 : 熱狗

時事台主流重現

內部分化

人民鬥人民

歸咩位？
笑完就要死死地氣撐返泛民？

推推推

冇左偽民主派係到抗爭者後腿
呢步係共產黨係行得好靚既棋？

對將來既抗爭者黎講係真係好棋黎既

講真
香港都仲有一半人on lan 99 未撚醒
你估D 西人好撚醒?

偉大我黨

好努力推post
麵麵佢身體點呀宜家

唔啱聽為block啦比我單機

同民主黨cut 鳩人一樣 正
香港有你呢種人一樣死

五毛鳩
負面撚，捉既就係你

其實唔樂觀
就算新療法都唔係話萬能
不過叫做多個希望，畢竟佢仲後生，存活率好過老人家

佢而家呢一刻仲未惡化(就係未惡化先有得試新療法，否則就講得拜拜)
佢月底要再做化療

well speech
pushed

佢目標唔係咁
係利用人民批鬥人民
咁到內部分化
睇清楚共產黨個目標，了解下共產黨歷史你就會明

exactly

加油

而家已經進入後香港時代

盤棋根本就唔均等...要行得靚有幾閒
你落去玩殘局, 會唔會話對家步棋行得靚?

其實靚唔靚唔係重點
重點係呢步棋既背後目的希望大家可以睇到

真係要時不時開呢d post出黎等大家醒下水

心水要清

屌自己友之餘, 有無諗人地功大於過好多, 嘈嘈嘈

PISH

熱狗呢d就真係要屌喇 唔係，屌黎都曬氣，因為根本係建制派黎
但飯民好明顯呢一步係正確既

先唔講泛民有冇當香港人係自己友，想知泛民有咩功？

我再推

唔開會，唔投票，割席，追擊同路人
成班垃圾禁耐以嚟爭取到啲乜啊？修改議事規則啊？死得遲添啊嫌佢地

仲撐登? 成3800萬票都係舞弊得黎

不分化

賺完義務律師費又賺稅金的糧支律師唔死有咩用？

岑敖暉肯定係本土派啦

我認同 推

屌泛民其實就無問題
當日你搞民調 係度搬龍門話只計民主派支持者 又咩咩柒柒 最後做到過半數話要留低 屌而家你又同我講兄弟爬山唔屌得?

= 梁遊關我撚事

和勇不分

岑敖暉係鬼係共諜係冷氣軍師啦

你呢個死熱狗，反乳鴿仲唔係民建聯C隊

周永康都乳鴿?
雖然學聯老鬼係 乳鴿姐
升級係為左證明升級冇用

學聯秘書長都唔係老鬼冇人係乳鴿

david係on9 wor